\begin{table}[!ht]
    \centering
    \caption{Evolução dos Matriculados por Forma de Ingresso, no curso de Engenharia de Software, 2015-2020.}
    \label{tab:MatriculadosFormaIngresso}
    \begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B}  \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Forma de Ingresso da Opção}} & \textbf{2015} & \textbf{2016} & \textbf{2017} & \textbf{2018} & \textbf{2019} & \textbf{2020}  \\ \hline
        Mudanca de Curso & 2 & 6 & 11 & 17 & 23 & 24  \\ \hline
        PAS & 141 & 166 & 233 & 297 & 303 & 353  \\ \hline
        SISU & 52 & 69 & 98 & 120 & 145 & 143  \\ \hline
        Vestibular & 304 & 317 & 323 & 324 & 278 & 264  \\ \hline
        Convenio-Int & 0 & 1 & 0 & 0 & 1 & 0  \\ \hline
        Transferencia Convenio & 0 & 1 & 1 & 1 & 0 & 0  \\ \hline
        Convenio Andifes & 0 & 0 & 3 & 1 & 1 & 1  \\ \hline
        Acordo Cultural-PEC & 0 & 0 & 0 & 2 & 3 & 2  \\ \hline
        Dupla Diplomacao & 0 & 0 & 0 & 3 & 3 & 6  \\ \hline
        ENEM & 0 & 0 & 0 & 1 & 4 & 6  \\ \hline
        Portador Diploma Curso Superior & 0 & 0 & 0 & 1 & 8 & 9  \\ \hline
        Transferencia Obrigatoria & 0 & 0 & 0 & 1 & 1 & 1  \\ \hline
        Transferencia Facultativa & 0 & 0 & 0 & 0 & 1 & 1  \\ \hline
        \rowcolor[HTML]{C0C0C0} \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Total}} & 499 & 560 & 669 & 768 & 771 & 810  \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table}
